和你eat APP 瓜左。。

更新完後入去一片空白。
I7 機

試下換RYZEN

i8冇事喎

笑....